[突發！] 仆街喇呢獲，而家BBQ緊，我Friend諗住食枝煙，借火比佢時跌撚佐火機落個爐

我認我柒，揸唔穩個火機，而家點算好

樓主已被炸死

此 post 已完